CITIBANK買股票

又話月月出糧就港股免佣，點知APP入面show嘅買入價會貴啲，買出價又平啲
我都諗住賺一角幾毫嘅啫，而家都唔知點交易好
有冇巴打有經驗？？

買入免佣 同埋係遲幾個月先rebate番比你

咁賣出係咪用市價賣？定係佢個app嘅參考價？如果我用限價盤撳而家嘅市價會唔會賣唔出....

免佣web都係wor

係咪無用到限價盤

係免佣，不過買賣唔同價呢...

買嗰時用咗，未賣，第一次用CITI買股票

買賣本身就係唔同價啦
你都係交下學費先開po啦不如

其實個參考價係咪開市價嚟隻股都升咗幾毫，個參考價都冇變嘅

股票喎，唔係外匯喎，之前喺BOC買賣都貼市價，不過要收舊幾水佣

你不如search下買入賣出價係咩先
你係要貼市價你咪用現價盤咪得

你開 AAStock 睇完價，再喺 Citibank 落限價盤咪得。

應該係你唔撚識

佢show嘅參考價低幾毫，有啲唔係咁安心嘅感覺

識我使L上嚟問

佢係咪delay 15分鐘既價黎

我開始擔心佢睇錯 bid/ask......

第一次買股票都未試過佢呢個問題

呢個post做乜9

真心建議樓豬google下先買賣or開po
根本係你自己唔識就屈人citibank坤你

而家都食飯時間喇，仲delay...

算喇，我陣間落counter問下，打攪嗮

你都係定期算啦

你唔好阻住人做野啦

佢要做嘅嘢嘛service我囖

我係你就咪落去廢事比職員笑啦

乜都唔識就學人買股票

我都係咁話

銀行個報價APP可能係DELAY 15分鐘

個報價你唔鍾意citibank咪睇aastocks etnet囉
何況你落盤可以落限價盤，個市而家係10蚊你鍾意set到100蚊先賣都得架，成交唔到咋嘛
另外呢個世界有bid ask spread係好正常既事，錢唔係咁容易賺架惡補下先啦

你唔係咪，好勇咁出，市價盤？

俾啲耐性，要等買入價低過賣出價先好入貨。
所謂睇位入貨就係咁解。

銀行APP未必有市價盤揀喎

有

問counter都冇人答到...
上網研究咗下，我諗賬戶資料入面嗰個價唔使實時價，好似唔識郁...
要入我的賬戶入面睇，先睇到個delay嘅價

答單問收息洗唔洗收錢

要 會係d息度扣

買完 等3個月 合資格會回

睇見呢個po...
令我考慮要沽啲貨

連登老散指數又破頂。

幾多

$30

買入 係免佣
但賣出冇
睇清楚T&C

大撚獲 多新手姐代表準備大跌

樓豬你google完未 定依然樓豬緊

有50萬其中20萬以上係股票戶口 再加出糧戶口 都係得買免佣？

建議你打去問清楚
唔關入面有幾多錢T&C會轉
嗰陣我係出糧戶口得買入免佣

好快大跌之後上黎叫春坐貨問放唔放好

股災應該就快到

睇你都係無咩經驗

落counter問啦

有出糧戶口就免佣！

其實呢知巴打已經答左你會遲d rebate俾你

我之前都遇呢個問題

唔知呀 我都以為係 但樓上巴打話得買係免 賣就無

証明港爆近了

點解會用acc info黎睇股價
你唔係quote架咩
Account balance梗係唔係日日秒秒update

in 現價盤we trust 用限價盤嘅都係懦夫

Keep cash準備股災

因為銀行app個價唔係實時囉
樓主都係唔好學人炒喇

咁不如入7500

其實我計過Citibank 唔係爭好遠，
可能爭三十秒至一分鐘到。
我懷疑樓主唔知股票係按買入/賣出總值percentage收費，費用係俾港交所+銀行。
新手指數直情破頂，好痴線

建議樓豬安份守己做定期

唔好意思！

樓上正確！有出糧戶口，都係買入免，賣出要收錢！

樓豬好嬲

用IB啦

唔好用銀行

Citi市價盤不嬲食幾格

佢個app 登入又開10秒, 買股又要入好多頁先入到去,
load 又load 得慢
又要揀扣錢AC, 又要確認
改價錢仲要入好多頁,
又要load load load
賣又貴
放棄了

致富買賣勁爽手
唔似Citi咁頓

謎底解開了

啲仆街teller水鳩樓豬
蝦人蠢草草了事

話撚左delay佢唔信

條友真係唔識架喎

使乜識，最緊要今日升啫